Pokemon masters 刷首抽大成功

用咗3000粒石刷了大比鳥和木守宮
之後課金抽10連，結果直接抽到三個五星

各位手足聽日見！

9000石5/5咗大比鳥 其他乜都無 棄

咁都要特登開個post